（狂賀）上帝page收皮

抵撚死

收皮啦

why

個page 好黃wo ，又唔係金水咁亂出post，屌咩？

佢當日笑鳩美國牧師係街跪

佢話應該叫佢去食催淚彈

唔洗知點解

只需知結果

狂賀

屌你好黃架

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

睇第個page

why狂賀

?

睇少一個 page洗死咩

唔睇金水咪睇渾水

收左皮=值得高興

自己友黎WOR

樓主係仆街藍屍

唔洗死，咁佢衰咩你答到未

入到黎結果得on9樓主自己一個狂賀

拉

上邊答左啦自己睇

唔支持上帝 page就係藍絲

屎都唔割

因為私怨囉

你覺得佢啱！？

爽YY